海賊王931全情報

第931話全情報 蕎麥假面
扉頁娜美在宙斯的雨中，看一群青蛙跳舞

山五郎開啟了3號戰鬥服裝置，變身效果極其華麗。
山五郎甩掉日式的界麥麵老闆和服，裸男山五郎全身被水狀特效包圍。
（可參考經典動畫美少女戰士）
搖身一變“邪惡軍團傑爾馬66三號戰鬥服隱形黑！”羅在邊激情解說科普。
山治：你怎麼會知道這麼多！
羅：這可是北海的常識！
山治始終不能接受戰鬥服的名字，擅自改名為一蕎麥假面！
佩吉萬被山治以看不見的速度擊中，弗蘭奇烏索普大驚：好強
解說員羅解釋道，這個隱身能力是全身背景投影帯來的效果！
山治的內心掙扎：“我對隱身果實的夢寐以求，如今卻靠最痛恨的傑爾馬科學力量得以實現。何等諷刺！女澡堂一一不對，這個力量可以幫助我的伙伴們！
佩吉萬畢竟是古代種果實能力者，山治還是不及對方力大，對拼過程中被擊入廢墟
山治：雖然有點疼，但這戰鬥服耐用性不錯嘛
以為解決了山治的佩吉萬，不想受到了山治來自空中的重擊。
另一邊，羅賓子在大蛇城內導找歷史正文，
卻被大蛇將軍直屬的忍者部隊御庭番眾發現。
帶頭的隊長叫福祿壽
九里
練劍中的桃子和小玉，小菊以及忍者喬巴，發現了海灘上沖來的一名女性溺水者
這一看，沒把喬巴嚇出了魂，原來此人是big mom
喬巴慌得一比，大媽睜眼醒來一“我．是誰啊？”
喬巴震驚！ ！

推！

大媽失憶，做乜鳩

呢個post最完整，其他嗰d好混亂。

山治咁樣仲點隱藏身份？好奇一問？
堂堂四皇手下連草帽團有一個文斯莫克家嘅人都唔知??

希望山治做場好戲，明顯地，山治能力應該是高左好多，芬奇講好強，應該不是吹水

第一，和之國鎖國，路飛是五皇消息都冇人知
第二，666在世上只是傳說，冇人知隱形就係666。

鎖國鎖到凱多團都鎖埋？make唔make sense??
鎖國係治國手段嚟，用嚟控制d愚民，如果連四皇團都受影響，兩個字ON9。

同underworld 有關嘅人都唔會唔知666啦，冇情報嘅先會以為係傳說。
仲要羅今集講到係北海都知咁wor。

見到五皇路飛得一個超新星人認得出，
但係冇人提五皇！仲唔識死敢挑路飛機
台柱應該都唔太知五皇單野

好撚型喎山治
好彩件衫係黑色唔係黃

真正能力仲未知 隱身只係附帶

佩吉萬畢竟是古代種果實能力者，山治還是不及對方力大，對拼過程中被擊入廢墟

又輸

你有無睇漫畫架，就係無人知

我都希望隱身只係附帶，但叫隱身黑喎，應該係主功能。
明明尼治唔著衫都有隱身能力。

仲有加速加防果Ｄ

你有無腦架，就係話唔合理呀傻鳩

正阿

相信大媽將會成為chopper既坐騎。

咁就真係失望
岩岩先講希留有透明 轉頭山治又有變公廁

成為朋友都好呀

最終戰：
希留vs山治

山治戰勝後： 我認識的劍士比你強多了

會唔會而家既大媽係修女個人格

利申: 9UP

設計幾好
一來 同父母關係上 沖突
二來 隱形能力強化 山治危急關頭作關鍵作用既能力
三來 返返日常後 山治爛gag多個新元素

Btw可能會計時 一倒數完